[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #94

隻野後期RJ呀，有撚用咩 依家仲要咁撚坦，你仲要玩隻妹下妹下咁輸出既英

dllm sneaky果下都比kog換到 唔係既話贏左啦
盾同閃都冇交

1001開post阿 去個邊

個陣得sneaky輸出係因為戰術問題，成隊就佢打咋

唔好講到係佢勁咁啦

lulu大都冇交
根本冇人估到隻kog連爆3下

頭先f5唔見

C9 SNEAKY GETTING ONE SHOT COMPILATION

人地個陣想打前期就係咁嘈隻英後期冇用
你係咪ON撚9

今次8強除左第一日都係鳩鬥鳩

話開光盾都冇用果D係咪ON9
SNEAKY有吸血裝LULU有盾有CENSER
不過SNKEAY呢D垃圾開唔開盾都冇用係真既

we 其實輸8k咁樣comeback打到好好
不過之後上腦走去dive base

開左盾有時間比lulu反應開大已經推撚左入去啦

講你就叻
而家佢地捉kog 無撚端端閃現？
你點計到對射三下就死 仲要有lulu係度

所以我未開波已經話
你唔前期壓到佢爛
一拖就準備輸,後期邊有得打
呢年d世界賽,場場班拎前期陣既都係同樣輸法
前期嬴幾個頭就放軟曬手腳開始dum

d人無撚腦 隻英前中期 你係咁怪佢後期無輸出 on撚9

你係咪on9, 結果係點先 前期順呀咁又點？？

on9
Kog crit + r
sneaky 0.5秒無撚左50%血 點開得切啊

我想反而想知隻lulu做乜鳩大都唔放

有barrier lulu大到點會死

揀得呢隻野就唔諗住打後期啦 怪就怪c9中期比人捉到一次 snowball唔到落去

riot:你下下直落3:0我點賺錢

過果邊

推隔離po

如果係tsm

一早輸左啦

去1001個個post

請大家去呢邊
[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #94

明明呢面多人d 個面都遲開po

咪就係屌緊係pick隻前中期，但又拖到後期LO,唔撚識中文返去讀小學啦

睇慢鏡 真係秒得好快 LULU R都交唔切

岩
PRO PLAYER 唔識計傷
AD PLAYER 唔知KOG 傷害
sneaky NA NO1!

NA都係摺埋啦

96.5k sneaky

諗起2014果時
Wildturtle連續三下crit Sneaky結果幫TSM贏左split champion
Sneaky稱呢個play做pull the turtle
而家sneaky又因爲三下crit 而輸game

你馬後炮咪叻囉柒頭
結果就係前期真係靠SOL打出優勢
俾你揀第二隻英 前期唔壓到對面咁
除時一早輸鳩埋
後期都唔撚知有冇啦ON9仔

第1場就打1粒鐘

d死on9仔唔識睇

冒咁大既險都on9啦 前期又唔係殺爆

嬴到佢唔想前中期嬴呀?你話嬴就嬴呀 佢係巴龍果次比隻靚眼tp 打返優勢 你前期優勢已經無晒 呢隊we黎 你估tw隊黎?

橫掂都輸，jensen同impact不如pick刺客加鬥士睇下滾唔滾得爆we

你有無睇架
1秒內3下普攻加大秒左,你會估到4捉2,嘉文大困住左既kog無閃現無得走,3下射爆左自己隻ad?

拖到尾咪又係輸on9仔 大撚把選擇啦on9

你都識講係WE

你真係ON9
講緊唔出隻前期英 拖都拖唔撚到尾呀傻鳩
仲講緊咩拖到尾就輸
弱智仔

你又知人地用其他英拖唔撚到既，你落場打呀on9仔，你真係弱撚智，球女果D大撚把選擇

咁你又知用其他後期英打後期就會贏?你落場打呀on9仔，你真係弱撚智
仲有球女BAN撚左喎,柒頭仲好意思拎黎講

好似係你假設佢用其他一定打唔撚到後期先嫁on9仔 仲有石女大把啦on9, 龍獸你睇下stat先黎啦弱智

石女係打後期
銅牌新理解